(緊急求救）PwC vs EY spring intern

而家手上有 PwC 嘅1-3月 spring intern
同EY 嘅1-5月 spring intern
兩間都係assurance
想問下以上比較之下邊間對寫落cv好d
同埋其實兩間除左EY大機會有return offer 之外仲有咩分別？
今日收到PwC offer但聽日就要accept/decline
唔知點簡好....

利申： year3 想學野多d

P記
捱個peak咪算

兩間要哂，上午返pwc，晏就返ey

真係可以咁做？但office hour 佢地寫8:30-17:30 已經預左要ot

認同 如果可以兩間返哂就好
Btw ching試過同時返兩間？

如果佢俾我做到五月就好

通頂好正常特別係出job

Pwc
Audit 黎講, P >>>>>D+E+K

利益衝突？

同意

EY
90%有return offer

PwC 畢業拎住EY offer in 都有信心d

到時拎曬兩個再揀

到時extend la,big4 跟本唔夠人,你到時r 就ok

同你一樣 但揀左pwc 因為accept左pwc先

會唔會知入咩team
有fs 揀fs
冇就p

P
我兩間都做過

智障都拎到offer

agger

Agger

搏return打算畢業都做big4咁諗唔到有咩原因做big4 spring

summer都話唔影響學業 除非你有take開extra credits，要defer的話無理由做big4 spring intern

反正grad直入都會入到，根本唔使嘥時間心機袋嗰五位數都無嘅人工做幾個月賤價奴隸，ibank seasonal如果係爭唔贏summer都有得諗，識人易入返summer唔少，上面啲咩識人好過識字真係慳啲，識人畀份15.5K嘅工有乜用？

真
Audit grad job真係有手有腳就請 troll住in都入到
用幾個月去捱peak 仲要收8000做a1野
完全唔值得咁樣去拎個return
advisory都話有得諗下 audit要defer真係不了

Intern ot犯眾憎
你唔走班jun jun點走呀
阻人收工比人燒春袋呀

之前 audit group in 唔講野都有grad offer

勸你reject 哂2個offer summer 先再報都未遲 summer 返2個月又唔洗 defer 就有return offer 幾爽

無撚錯..真係約鳩智都會有offer..
何必提早入地獄
有4大intern experience對你入番 4大 係無幫助..都係同普通grad一樣由A1做起...